momo原來而家喺youtube教唆緊啲小朋友自殘

以為佢對波幾大又扎馬尾應該好善良 睇錯哂佢

櫻空桃定平井桃

冇化妝個樣差咁遠

留名睇on9仔俾人block

等陣又會有啲仆街入嚟po圖

on9?

ozil

枉我仲J過佢

同好

睇呢個post要好小心咁拉